柴灣興民邨警察上門拉人

有無人知最新情況？？？以我所知除子見，鄺俊宇過緊去